【港台32直播】17/8 18:00 香港U17VS廣東U17&香港地區隊VS曼聯U16 將軍澳運動場 免費進場

賽馬會青少年足球精英匯 – 四角賽 (8月17日)
18:00 (準決賽) 香港地區精英隊 對 曼聯U16青年隊
18:55 (準決賽) 香港U17青年隊 對 廣東U17青年隊
19:55 季軍戰
20:50 決賽

將軍澳運動場 免費進場

港台電視32直播

現場評述：孔慶慇、陳曉明(港超理文主教練)、郭子龍、陳祉俊及謝德謙(港超南區守門員)

收唔到港台可以上網睇

網上直播：

香港U17青年隊
有啲要google 可能有錯
18 GK 盧兆崎 (晉峰)
1 GK 雲天樂 (英國留學中)
2 DF 陳潤潼 (香港飛馬)
5 DF 伍啟睿 (冠忠南區)
4 DF 蘇荻安 (香港飛馬)
20 DF 蘇學輝 (陽光元朗)
3 DF 王晉 (南華)
12 DF 黃浩榮 (傑志)
10 MF 陳晉一 (晉峰)
15 MF 張廣然 (晉峰)
6 MF 邵昀俊 (香港飛馬)
14 MF 黎培基 (愉園)
16 MF 伍家揚 (愉園)
11 MF 黃皓雋 (南華)
8 MF 余在言 (愉園)
22 FW 劉家喬 (香港飛馬)
9 FW 盧錦宏 (愉園)
23 FW 唐曉峰 (傑志)
7 FW 王逸 (南華)

2018地區精英隊
由賽馬會青少年聯賽各支區隊選拔而組成
1 守門員 莊卓威* (元朗)
19 守門員 成明軒
2 後衛 曾耀輝* (元朗)
14 後衛 葉毅新 (大埔)
5 後衛 羅孝賢 (元朗)
3 後衛 楊紫彬* (大埔)
18 後衛 林鎮源 (元朗)
17 後衛 吳梓聰 (東區)
6 後衛 陳俊洛 (南區)
12 後衛 梁綽禧* (元朗)
16 中場 市川誠龍 (東區)
11 中場 吳文希* (觀塘)
22 中場 黃本煒 (元朗)
7 中場 熊健沂* (大埔)
4 中場 黃獻中* (南區)
8 中場 楊旻諾 (南區)
13 中場 蘇祐霆 (大埔)
99 中場 鄭進泓 (南區)
20 中場 周振豪 (元朗)
23 中場 陳淦浩 (元朗)
9 前鋒 張哲恆 (南區)
29 前鋒 柯政廷* (南區)
10 前鋒 彭頌軒* (元朗)
21 前鋒 葉鉦耀 (大埔)
15 前鋒 鄭俊毅 (南區)
*為上屆地區精英隊成員

14/8 20:00 香港U17 1：6 曼聯U16

三號風球懸掛下冒雨進行，曼聯U16半場以3:0領先香港U17，而主隊易邊後成功破蛋，但最後階段多失兩球，以1:6落敗。

精華

全場

在本屆「賽馬會青少年足球精英匯2018」友誼賽，香港U17青年隊最終以1比6吿負，其中為香港隊於下半場射入一球的前鋒張廣然，原來是首次代表香港隊出戰。第一次著上這件紅色戰衣便要對陣歐洲勁旅曼聯屬下的U16青年隊，效力傑志、16歲的他坦言緊張，至於能夠取得入球，他謂：「當時好激動、好開心，但見到輸緊3比1就即刻執波再追。」

港隊在今場比賽的攻門不多，但張廣然仍能把握對手後防犯錯取得入球，回顧當刻心情，他表示：「因為我嗰個機會好難得，如果今次唔射可能之後冇機會！」然而，今仗落敗，亦為他們上了寶貴一課。「佢哋啲First-touch（第一腳控球）做得好好，仲有佢哋落腳嘅決心、默契都值得學習。」張廣然說。

此外，他亦感激球迷一直支持：「就算我哋輸咗，佢哋都一直幫我哋打氣，覺得好開心。」

*協助傑志捧走賽馬會青少年聯賽U16足總盃的張廣然 將由傑志U16 轉投 晉峰U18

CCTVB版精華

四場比賽不分上下半場，以一場過45分鐘決勝負，打和則不設加時，立即互射12碼。

「賽馬會青少年足球精英匯」友誼賽，香港U17青年隊對曼聯U16青年隊的賽事，吸引1,300名球迷冒著風雨到將軍澳運動場觀戰。

雙方合共炮製了7個入球，令現場氣氛高漲。如果你錯過咗這場比賽，唔緊要，8月17日，星期五將會上演四角賽，另一支香港年輕球員組成的球隊 - 香港地區精英隊將會粉墨登場，亦期望香港U17青年隊可以重整旗鼓，交出好表現。

8月17日，下午6時，將軍澳運動場，約定你！
門票請於當天下午5時起於現場免費索取。

有富豪雪糕免費享用

你地係乜野呀？
魚拉突！
魚拉突！啪啪啪！魚拉突！啪啪啪！

香港地區精英隊為準備賽馬會青少年足球精英匯的四角賽，
訓練早於一個多月前已經開始，當中包括遠赴從化區香港賽馬會七星體育公園進行3日2夜的集訓，加深彼此認識，建立更佳默契。

8月17日，星期五下午6時，將軍澳運動場，「賽馬會青少年足球精英匯」四角賽，一起見證團結嘅力量。

上屆精華

香港U17 2：3 曼聯U16

助攻：孫銘謙
效力凱景，凱景今季由甲組升上港超

入球：鄭子森
在2017年10月28日對夢想FC的菁英盃分組賽正選登場，迎來職業球員生涯的處子戰
今季由理文轉會和富大埔

香港地區精英隊 0:7 曼聯U16

港台電視32

ok

其實係電視有廣告都算好
最衰唔可以喺其他台講港台有直播

爭波踢feel

仲未失波

支那隊包尾ok?

pen

要失了

公仔

施丹做咩唔玩擦柱

0:2

og

中楣

扮龍仔fail

1:2

8點先入場有無位呢

楊紫彬

有嘅有嘅
大前日1400

踢得唔差

好過上年

仲有角球啊！

龍門都殺上來

個矮仔唔差喎😧

正選陣容
1 GK 雲天樂
2 DF 陳潤潼
3 DF 王晉
4 DF 蘇荻安
5 DF 伍啟睿 (C)
6 MF 邵昀俊
8 MF 余在言
10 MF 陳晉一
14 MF 黎培基
9 FW 盧錦宏
15 FW 張廣然

廣東隊即係梅州客家青年軍

吹奏緊將軍澳球場

0-0中

開始有返些少人打氣

蘇荻安

陳潤潼goal

陳潤潼 (香港飛馬)

過3關

叻仔

有冇直播？

電視：港台32直播

網上直播：

1:1

no ET, have PK

痴線

差啲

啲鏡頭開始有東網feel

本身就係東網嚟

我知
係突然fingfing下令我即刻好懷念港超

互射12碼了

係港台咩 唔係亞運咩

可惜

奇妙有擺廣告姐

之前果場都係rthk播

香港✅
廣東

陳晉一好彩

球證賣港

疾撚哂步vs偷步

香港✅
廣東✅

雲天樂冇明星雞

好波

飛機

blue sky

窒步好

香港✅✅
廣東✅❌

On9

喊出嚟

紅牌

食屎球證

垃圾球證

on9

屌你老母球證

球證onlun9

咁嚴架咩

智撚障果隻

邊可能一次一黃牌呀

屌你老母 球證

咪係 警告都冇

18 GK 盧兆崎 (晉峰) in

使咪2張黃呀

u17都有黑哨

唔好守龍俾佢任射lor

笑話

美職試過 牌都無

疾步恥笑

唉 都話咪疾步

疾步唔吹罰？

門後鏡頭呢
睇吓人哋有冇偷步呀嘛

唔係得架咩

香港✅✅❌❌✅
廣東✅❌✅✅

唉完

#東網製作好過東網

on9球證, 乜撚野人黎架

香港✅✅❌❌✅
廣東✅❌✅✅✅

完

完全係比球證殺死左個12碼

個球證咩名呀 懶係嚴咁

咁都有黑哨

星期二嗰場悶到仆街

省港杯有都算 友賽都有cls

痴撚線 2黃1紅 黑哨到

10號特登唔同球證握手

世界笑話

Fuck you referee

黑哨

踢得幾好嘅
原本有啲期待黎培基 不過又唔係好突出

多撚謝球證協助推post

獌同我456支那廣東

有時反擊都係上腳多咗少少
不過好過上場好多 人哋唔迫 就keep返控球

個龍唔一腳省個on9球證都算好牌氣, 荒謬至極,睇咁耐波都未見過個龍咁樣比人紅出場

魚拉突！啪啪啪！魚拉突！啪啪啪！

真係想擺佢上youtube

俾著我一定打尻佢

陳晉一

個辮仔好陰濕

元朗學界嚟講黃本煒可能控波護波交波算最勁

入嗰球算唔算係有啲拍定手先嘅感覺

入波

呢球幾靚
之前睇佢學界同埋精英賽都唔錯

hk all star

好似一齊訓練左兩個月
冇上年咁雜牌軍

lucky 派膠

阿謙咁無記性，做龍唔好分心

地區精英年齡層幾多

地區精英隻袖似騎馬多啲

地區精英淨係識黃本煒同10號 兩個都應該18

哇我聽到啪一聲

希望無事啦

賽馬會比賽

越位

呢場係尾場啦？仲有無獌睇

踢完呢場就係曼聯對廣東

之後就完㗎啦

呢場一D 氣氛都無

好彩

屌，比支那隊著紅色

呢隊港u17實唔會想輸比對面
輸左咪即係話比人聽揀錯人入港隊咁佢地會好無面

大一兩歲囉
基本上都係大埔元朗南區
元朗有幾多都踢過預備組

下年隨時可以踢聯賽

紅黑紅紅黑

精液隊低半班到

隨時聯賽都可以啦
元朗散哂伙
不過外援都有四五個

大凱景冇外援 唔知要出幾多拔萃仔

有球迷排隊搵畢得影相

俊立

香港即係亞運出到線？
和左巴

Kitchee fans 俊立

南亞龍
黃巢嬲嬲

成明軒 蝻嚟 ？

唔知咩英文名呢
唔怪得用中文咩都搵唔到

好有機
因為就算第三名都有機會出線
除非下場俾印尼大炒+隔離幾組既第三名好多隊都有4分

曼聯明日之星molamola
廣東要人唔要波

隻嘢有肚腩嘅

最好睇係曬頭兩場
球證破壞曬成個match day

屌你kitroom個老細

仲和緊

冇咗Keyman 好聽好多

1:0

49000打破錦標荒

本應港隊對廣東
精英對曼
兩場會有氣氛精彩好多

幾靚

黑哨唔會笑到最後